Pokemon美國官網出現Country :Taiwan

好快又一地玻璃

好快又跪就真

呀媽係女人嘅嘢根本唔需要咁大驚小怪
講嚟做乜